{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103831",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "프랭크커핀바 상무점"
    },
    "text": "フランク・コピンパは2020年から始まったエスプレッソ・バーを基盤にしたトレンディな飲食文化を志向するコーヒー専門店です。チュロスクロプルは9,000ウォン、奥地クロプルは8,000ウォン、ブラウンチジュプロプルは9,000ウォンで、メニューにあります。またカフェーアルベロ、カフェコンパナ、カフェ捧げオヌンそれぞれ3,000ウォン、3,500ウォン、3,500ウォンでカフェメニューに含まれています。エスプレッソやコーヒーケンディコプはそれぞれ2,500ウォン、6,500ウォンで注文が可能で、フランク・コーヒーは6,000ウォンで提供されます。こんなに多様な飲食を提供するフランクコピンパはトレンディな飲食文化を楽しみたい方たちに推薦される場所です。...",
    "QA": [
        {
            "question": "フランク・コピンパはいつから営業していますか？",
            "answer": "フランク・コピンパは2020年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "フランク・コピンパはどんな飲食文化を志向していますか？",
            "answer": "フランク・コピンパはトレンディな飲食文化を志向しています。"
        },
        {
            "question": "チュロスクロプルはいくらですか？",
            "answer": "チュロスクロプルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "奥地クロプルはいくらですか？",
            "answer": "奥地クロプルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチジュプロプルはいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチジュプロプルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェーアルベロはいくらですか？",
            "answer": "カフェーアルベロは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェコンパナはいくらですか？",
            "answer": "カフェコンパナは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ捧げオヌンはいくらですか？",
            "answer": "カフェ捧げオヌンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーケンディコプはいくらですか？",
            "answer": "コーヒーケンディコプは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランク・コーヒーはいくらですか？",
            "answer": "フランク・コーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フランクコピンパを推薦するのはどんな方たちですか？",
            "answer": "トレンディな飲食文化を楽しみたい方たちにフランクコピンパを推薦します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 359
    }
}